連登有冇啲咩定律

拋磚引玉：有關BOMBA嘅片基本上都係佢地試緊水溫

有棋靈王就一定有鮑姐

荷蘭豆一定係配豬閪

全部女人

連登點會全部女人 全部男人就有機會

所有連登仔大學fg 50k

所有連登仔米八或以上

都係

開潮流衣著一定有人po陳冠希與啊伯.jpg

大部分連登仔都係由舊登轉過嚟

G

然後笑鳩返牙joe

所有男member都係中上樣

開post無人理

你問我答post一定有條傻仔問廚房幾大

逢紅必反 越反越紅

耶撚必屌

成日笑連登仔係金鐘毒撚 但係自爆就無一個係毒撚

有圖=無圖
多圖/圖海=1張圖
無圖真係無圖

出女標題無圖留言一定出屌樓主老母gag

支那人無一個是無辜的.jpg

除晃

哩個係高登流傳到而家

仲有女權 環保
不過係抵屌